法國自己啲屋企人真係痴鳩線

自己一邊係度話宜家個市道好撚差 又炒好多人 又好多人失業又盛 但果頭又搏撚哂老命吹鳩我搵工 好似畀少幾個月家用 佢哋會少忽肉咁 cls

大佬呀 我腥成幾百封cv都冇人候 你估我想架咩 我都想搵份濕鳩文員仔做住先 但又要簽contract 到時見到第份正職又要賠遺約金 係唔係你班廢老幫我畀先

到我話想搵份熊貓長頸鹿打住先 貪佢啲時間够鬆動 可以隨時去interview 屌你又話咁多錢咁辛苦供你讀書 你走去同我送外賣 我真係哭撚左 你想我點撚樣呀？

到前幾日我叫佢開戶去抽ibond轉手賺幾百 又話我冇鳩用 要借佢啲錢去賺錢 又話我要用自己啲錢先用得光明正大咁又講到我仙人跳咁呃佢啲錢

第一 隻ibond你都有份抽 即係抽到你都有錢賺 仲要係接近0風險必賺咁滯

第二 我唔叫你抽呀 你識閪咩 一日到黑淨係睇撚到住三色電視 又屌侵又黑3人咁

第三 仲屈鳩我政府果一萬蚊 要我買電腦畀細妹 話咩以前我買畀你 宜家到你買返畀個細嘅咁 如果唔畀你屈鳩我啲錢 我駛撚同你借錢 買多幾手添啦仲要成日提撚住咩 我宜家供够你讀書 宜家到你供反個細嘅咁 大老呀 你養唔掂就咪撚生啦 養唔到又要塞個波畀人 好似我老馮欠撚左佢咁

打撚完一大篇 純粹想呻下 屌 聽日又死頂畀廢老屌

生你出黎就係要你畀家用架啦

仲要頭先腥埋個勞工處招聘會廣告嚟 屌撚你咩 入面全部保安樓面 我肯做呀 又畀你屌我 咁高學歷做啲閪工 嘥晒啲錢我供你讀書

家建搬

我賴死唔畀

寧願搬都咪撚益佢

我都想 出嚟搵得十幾k 住得去邊呀

2k太空倉
3-4k套房
仲有10k生活費同還學債

所以一開始就唔應該俾，俾開唔俾就係壞人

套房係唔係觀塘冇窗果啲？ 好似坐監咁好撚想跳樓咁嘅感覺

冇窗點跳
一係住大西北囉 又平又大

我都諗學前幾日個po咁生十個仔 個個屈鳩佢畀家用 仲爽過退休

大西北不了 又多鄉黑又遠 可能啲租就畀左呢班含家產

budget得幾千 住豪宅好冇？
咁繼續同廢老住囉

其實諗緊有冇同fd夾供樓架？ 咁樣連啲租都可以慳返 十幾年後再賣出去 再自己買樓 有冇得咁樣做架

搬屋都要諗過度過 咁其實屋企人都唔係影響你好大姐
如果係影響你好大 做雞都要搵錢即刻搬走啦
夾份供樓即係一世唔拍拖唔結婚？